年輕人應該反問自己，點解會錯失萬八點果陣入市美股既機會

日日都反省緊

區區6個number, 點解買極都唔中六合彩

好多都有入，可惜係買跌

股又唔敢買 樓又驚跌 成世驚驚青青
俾錢佢地都唔識執

搵位止賺先難

利申：入咗六位數字

萬八買咗，但好快止賺離場

唔係九十後翻生機會咩？

利申：八十後20000入左

20000入咗10% 18000入多15% 本來諗住去到15000再入30% 而家入條命

19000點已All in